[求救]戰鬥妖精雪風及Aldnoah Zero

想請問香港邊度會有以上動漫的模型或者figure 賣

上淘寶

Alter出過雪風d機既完成品，好高質

Alter 呢SET再販果陣我有買, 真係好高質, 2隻都入左, 佢當時再販唔夠預定數延左一次期, 幾驚佢斬